諗下香港禁酒令會催生出咩職業運動出嚟

美國上世紀禁酒令就催生咗NASCAR,
香港禁酒會唔會變咗年年都有Red Bull贊助嘅parkour race?

炒賣師

運動呀,唔係職業

港版NASCAR
攞Benz寶馬啲Coupe嚟運酒,冇生意嗰陣攞去片

我要做車手

點解HKTv仲賣得

Moonshine

禁酒牌 唔係禁酒
零售酒唔試牌
允許係場所飲酒先要牌 e.g. 試酒

我覺得NASCAR最好睇係撞車後兩隊係pit lane開片

首先係下次steam有特價嗰陣買NASCAR Heat 4,試下渣足全場Daytona 500先